影到我跳閘?Excuse me?影相都要罰錢,一齊比囉

《香港鐵路附例》28H(1)(e) 列明「任何人於鐵路處所之上，不論何時－不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。」

有無人知罰幾多錢？有無改到例？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有無人知罰幾錢呀？ 跳係500？有無加？
影相2000？係嘅話 大家一齊比
攬炒

推

有無人知呀 我呢啲巴渣港女準備好嫁啦

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

影片呀 睇清楚呀巴打

跳果一野應該無人影得切 通常係跳完就有個藍絲揸住機jer住哂

影片嘅話 閘外計唔計港鐵附例

我條橋係咪收左皮

大家睇緊記者會唔得閒睇你POST啫

轉頭再推啦

721拎哂棍都冇拉
藍絲拎刀仔都冇人理
你唔係仲咁天真啊？

職員有權罰錢嫁嘛
一齊罰 攬炒界精神

例係死人係生
狗鐵掉轉俾廢老拍片都仲得

好似係除非有批准先得？定呢條例係廢

咁唯有戲子上身，扮暈？